聾啞囚犯涉襲懲教罪名不成立 官指未能確定是否蓄意施襲

駐守赤柱監獄的懲教助理今年初向一名聾啞囚犯退回郵費不足的信件，其間聲稱遭該囚犯抓傷前臂，涉案囚犯被控襲擊致造成身體傷害罪，案件早前在東區裁判法院審結。裁判官崔美霞今裁決時，質疑事主以不同字詞形容被告舉動，而現場片段也無法反映二人完整的交流過程，無法確定被告是否蓄意施襲，故裁定被告罪名不成立。

聾啞手足？

辯方指本案乃因溝通誤會所致，強調被告沒有意圖施襲，更形容事件猶如「屈個盲嘅偷睇國家機密」

哩d 反而打得甩

手足

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

德國政府官方聯署：夠數德國就必須喺國會討論制裁中國

香港人真係咁撚懶？ 德國聯署講到明夠數開會都唔做？

其實冇咩好笑
一睇就知法援律師黎，亂咁up
只不過咁岩真係告唔入

啲柳記仲黑撚過黑警